[天父級1q]做鴨要讀邊間大學

用盡上一世精力

第2頁比題示

第4頁開估

鴨大

鴨脷洲大學

無人識

能大

妓男大學

屌你老母